黃子華30號880求換飛，只換不賣

有黃子華30號880字母行兩連位
想換20號或之後除左三十號之外同價兩連位
願意加錢